利華古遜：尼馬多謝你，但我依家度緊假打緊fifa唔知你祝福緊我咩野

Perder faz parte do esporte, tentamos de tudo, lutamos até o final. Obrigado pelo apoio e carinho de cada um de vocês 🙏🏽 e PARABÉNS ao BAYER 👏🏽

Obrigado, @neymarjr! 😍😭🙌

I'm not sure why you congratulate me if I'm on vacation playing FIFA ... but thanks 😂

屁馬好大方，好有禮貌

但最後打少個n字

打錯字姐, 波台都成日有人打錯啦

好在尼馬無佢咁小氣

尼馬死了

佢係一個好小氣嘅人